作為聽黨媒選擇留係香港既朋友，可以點為香港出一點綿力？

無學歷無技術
除左推高個失業率
咬下老綜
仲有咩方法為香港出一點綿力？